（版權）想問YouTube 剪電影片動漫片劇 個班有冇違法

見到好多影片係 剪頭剪尾套劇，就當段片
又有類 剪動漫高潮位 就當段片
唔係有評論，分析個類真係單純剪下片咁
仲成百萬人觀看次數
其實冇違版權？

利申 想檢舉 好多廢片

會比電影公司copyright claim 收入歸公司
犯法但默許
多數儲完sub就會del片拎去賣